# ![alt text](/src/main/resources/img/wheel_small.png "Колесо") SteelWheels

## **Информационная система "Веломастерская"** 

### *Краткое описание*
Система предназначена для организации и оптимизации работы веломастерской.


### Модель базы данных
![alt text](/db_dumps/db_model/202114-20.png "Модель")


